[抄牌] 今日以學長身份問個freshman 妹子拎facebook, 佢fd係隔離笑我老餅

先輩！

00後唔玩fb好耐

有冇咁快out

其實呢幾年fb已經out左

咁用乜柒?Instagram?

抖音

認真覆 見大部分00後都係用ig唔用Facebook

邊條撚吊用抖音我見一個block一個